「凸」呢個字究竟有幾多筆劃？

平時我用兩劃

「凹」又有幾多？

9

如何做到?

一劃

凸同凹都係5劃

買note8

一筆過